內地夫妻共債制度 另一半欠下巨債 被逼共同承擔

【內地夫妻共債制度】
【另一半欠下巨債 被逼共同承擔】

婚姻誓言說夫妻要分享喜樂、分擔憂傷，而在內地，更是明文規定夫妻要共同承擔債務。但如果你嫁錯郎、娶錯妻，另一半負債入獄，你能接受自己要全數承擔嗎?

李紅賢和林吳德就是當中的受害者，分別負債28萬和101萬，但他們在去年終於看到一點曙光...

#夫妻共同債務
#中港婚姻都適用
#帶眼識人
#有線中國組

合理

等你仲以為結婚咁兒戲？

點解離婚就可以分身家，但結婚就唔可以分擔債務？

德政

有福同享 有難同當

受害者？

好多官不論香港定大陸都中意借老婆個名買野轉移資產捆綁成功就又可以出斬血劍

假結婚定真結婚都仆得街🎉🥳🤑